== Задание 3. Запуск контейнеров.

Используя образ созданный в `Задание 2`, выполните следующее:

. Создайте контейнер
.. Пробросить порт 80 с контейнера на localhost 8080.
.. Передать переменную окружения MY_NAME равную `Darth_Vader`
.. откройте в браузере http://localhost:8080/ и убедитесь что открывается ожидаемая страница
+
image::Task-2-page.png[]
. (Optional) Создайте контейнер в интерактивном режиме
.. Создайте контейнер в интерактивном режиме (`-it` опция)
.. отобразите в консоле содержимое файла `/usr/share/nginx/html/index.html` в контейнере (`cat /usr/share/nginx/html/index.html`)
